西甲轉播商：對美斯出紅牌 球證應被停賽

美斯（Lionel Messi）在西班牙超級盃決賽上吃到的紅牌，依然引發議論，雖然批評美斯的媒體很多，但對美斯表示支持的聲音也不小。西甲轉播商《Mediapro》集團的主席海梅·羅雷斯就表示，將美斯罰下的球證高治·曼薩諾也應該被停賽。

談到美斯的紅牌，羅雷斯表示：「顯然美斯不應該做那樣的動作，而他之前從未做過那種動作。但是球證不應該讓美斯處於那種狀況中。球證從不幹預那些對美斯的犯規。如果他出示了幾張黃牌，那就不會出現這種情況。」

羅雷斯甚至表示：「高治·曼薩諾也應該被處罰。」

對於美斯的去留問題，羅雷斯表示：「如果能給他一個贏家的藍圖，那他會留下。」

皇天擊殺啦得罪上帝

但是球證不應該讓美斯處於那種狀況中。

仲以為呢個世界得藍絲講野先咁唔用腦

上帝是無辜的

痴撚線而家球證連比牌都唔準

你俾牌人就梗係冇問題，但家下你比上帝喎

佢有撚講錯美斯邊可能拎紅牌 用腦諗下都知

賺錢緊要定垃圾盃緊要

賺錢 交稅 政府 人人開心

西甲冇messi 撚有人睇咩